往事只能回味

哇 屌你老母